有邊d國家/城市嘅防疫措施係比香港嘅好？請詳述！

大家有無idea 希望各位巴打絲打幫手think下

除左澳門嘅封關！

有無話其他地方嘅醫院防疫措施係好過香港？

例如話香港醫院嘅系統check唔到patient嘅外遊紀錄

但係邊度邊度嘅可以？聽聞好似係澳門？

有無其他？通報機制咩都得 thx！

咁大個台灣國家都睇唔到?

麻煩巴打可摸耳再講多少少？兩地防疫嘅差異

韓國裝備唔差
只係間教會傳染太多人
雪球滾太大失控

小弟時事唔好 巴打可摸耳再講仔細少少 俾個方向我！

你係咪要做功課
你search下台灣封關同口罩供應 呢個算多資料
仲有北韓 俄羅斯 極快全面封關
菲律賓(之前連佢地啲外傭出入國家都禁止埋)

係！有無除左封關同口罩以外嘅？例如話醫院會同入境處合作通報？

北韓
直接處決感染者

台灣lor
之前俾沙士害到雞毛鴨血
死左幾個實習醫生

相反日韓上次無中招
希望佢地今次汲取教訓

俾拎你搵